警察疑插贓嫁禍 ：「個警察放支竹落我背囊啊！」

警察疑插贓嫁禍
示威者哭訴：「個警察放支竹落我背囊啊！」

【學苑即時：銅鑼灣現場】有市民向學苑記者表示，自己在被捕期間被警察毆打，而在被捕後，更有警員將一支竹放入自己背囊。從學苑記者拍攝的照片中所見，被捕的白衣市民背囊敞開，而旁邊的警察手扶竹支，竹支則放在背囊內。

推

推啊

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

救人有冇人知佢幫佢搵律師

屌你老母你班死黑警仆街冚家剷

Push

中國香港警察, 疑扮示威者
為求迫真, 不惜用汽油彈燒同袍

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

[重要］請文宣/民間記者會立刻準備今晚黑警所有黑材料煲大佢

之前掟轉嗰啲全部都係黑警做
推爆佢

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

push

必及家人

警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
全民譴責721

政府莫示民意 叫警犬扮示威者抹黑整場運動
矛頭今次一定要指向林鄭政府同中央
比指向警犬更強而有力
林鄭卑鄙無恥!!打壓同抹黑人民聲音

差佬自己掟既

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

molamola，邊一區安全，落西鐵站有白衣人，太古同葵芳站內有催淚彈，北角有既人打平民。

救人

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

全面不合作運動 癱瘓香港

黑警死全家

真係痴撚線

得將軍澳安全
圍警局爆玻璃都唔放TS

推！

大大力咁推

用手機photoshop做

人人都係文宣！

721！811！

721

721 811

今晚文宣大把野做

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

推啊啊啊啊

所有警方提供的證據可信成已成疑

無啦，完了

我哋在明佢哋在暗，唉

隊友team kill 可恥
返工追究同事

唉
呢位手足玩完...堯碼坐五六年

完全當示威者係黑社會咁做

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

仆街黑警死全家

其實點睇都似佢哋自己仆街整傷

陰招屈市民
唔該班狗唔好再叫自己police

救佢

推呀，黑警仆街冚家產

Popo無手套 有指紋

插贓嫁禍正仆街

你覺得呢個時候有指紋仲有用咩

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

全部衝擊行為都係中國香港警察臥底帶頭

驗指紋！！！！！！

上次FB睇有個差啲比人屈藏毒添

屌！

push
721

死黑警死全家
做咁多陰質野一定會報應係你d仔女身上

仲有太古啊屌

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

有手套㗎

由有黑警卧底開始，所有示威者都係無罪！

721 推

所有示威都係啲休班狗做既，之後捉路人，街坊屈佢地，面罩，攻擊性武器，汽油彈，磚，都係啲狗放落去架！

推
求文宣

屌你老母

推呀，推比律師

屌cls推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

背囊搜到核彈？啲狗放入去嘅
有示威者射核彈？啲狗做嘅

所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈全部都係d狗做既
香港警察 插贜嫁禍

推
狗既所有陰招都要無限放大

仲衰過菲國屈人藏毒

[拋磚引玉] 全民流動文宣

Now直播影哂

佛都有火

黑警正仆街 屈人唔洗本

推推推

推到有片

建議下之民間記者會要求警方
以普通人無裝備情況下親身試驗室內催淚彈

我哋都要出信俾廠商 同推上國際

黑警

我屌你老母咩都做得出真係

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

最緊要支那旗

本地推係無用 國際見

推啊..............

全撚部都係警察帶頭煽動

Now直播影到晒
有冇人有link啊

唉

文宣大方向 一定要出國際 最好登報

1. 黑警扮示威者 掟磚 汽油彈 放火
2. 聯同黑社會向市民發動恐怖襲擊
3. 向示威者提供裝備 全心想推翻港共政權 成立軍政府
4.黑警射爆示威者眼 導致盲
5.黑警葵芳地鐵站內放催淚彈 想謀殺市民

我宣布，《關愛狗隻行動》正式啟動

借個位黎

推到有片 已經好多次比佢地咁屈

淨係燒到膝頭位都有人信

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

一定要用哩招拖時間俾手足走！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

其實你哋有冇睇過無間道㗎
示威者入邊一定有25仔
去挑動仇恨掉磚頭掉汽油彈
克警正仆街黎

推 唔該今晚大家整合所有資料
唔好比手足白白犧牲左

推推推推推

推呀屌佢老母

屌 林奠幾時死全家

所有掟磚同汽油彈同放火都係班狗做架！

和理非在明
勇武在暗

各有各做

推

經濟戰係下一步！

好撚狗呀

Push
Help him plz

班黑咩陰招都做撚齊

推721

推呀 仆街嚟

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推！連同扮手足一齊清算！

728 文華里 我發夢聽住有人大聲講 一人一舊磚喇 唔係驚啊
我依加懷疑係鬼嚟
嗰陣時心諗唔係啊嘛
依加我明哂

推到其他記者見到

push
please help him

屌你老母黑警 推

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

所有嘢都係黑警自編自導自演，嫁禍無辜和平示威者

推阿

推！！！

唔知你哋睇唔睇到啱啱放咗link

強烈譴責香港警察選擇性執法，毋忘721！
強烈譴責香港警察假扮示威者，策劃暴動！

仲有何狗老母個墳

推 救人

推！
屌你老母老黑警

有22:45開始搵 我都睇緊

屌佢老母低莊到仆街！不得好死呢班人

屌你老母，政府而家冇底線，我地已經冇得揀

Pish

Pish pish

屌

文宣有圖有片有證據
做嘢啦喂

推到黑警pk

推撚爆佢

推 有哂片

屌你老母!!!!

偽造證據 妨礙司法公正 香港警察知法犯法

有哂片推啊

我屌，你班黑警死全家啊！！！！
好撚嬲

推 怪物死全家

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

（禍必及妻兒）行動升級，組小隊伏擊休班警同佢地屋企人！

推 咁撚仆街都做得出

推啊屌你老母

推！
警犬扮示威者向示威者開槍

— 女市民爆眼球
— 北角打記者警黑合作
— 葵芳地鐵站內放催淚神經毒氣
— 銅鑼灣警員扮黑初示威者，只捉真手足，鬼警唔捉，雙重執法標準

有野就 backup

推呀 幫手

一定要推爆呢單
可能靠佢救到被屈暴動義士！

nownews影到全程佢點插呀!!!

屌你老母見住黑警推人落樓梯，再打，根本酷刑黎

冚家剷 #721

佢啲腳毛仲係度喎 扮燒腳都脫咗啲腳毛先啦 臨記專業少少好無

即時

防暴手持長槍攻入太古城驅散街坊

葵芳邨對出有二百防暴集結，同街坊對罵間發射多發催淚彈

全部影到晒呀屌佢老母

屌 等天收呀

1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

811核彈：
黑警地鐵站內射tg
黑警扮示威者煽動
黑警射爆記者眼
黑警冇起訴721白衣暴徒

影撚晒啦屌你老母
死仆街 完全無良知

我無野講

dklm 死黑警

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

無撚得唔信啦,今晚現撚哂現

屌你老母插贓嫁禍

一上警車就迫鳩佢印幾野先啦

新二哥啲招數真係賤撚到仆街

屌 死黑警

仆街黑警 有無當係佢地係有生命 一條又一條生命 咁撚樣係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

要留片呀

屌你老母 死黑警!!!!!!!

推啊！
懷疑所有衝擊係警察扮示威者所為

屌班黑警老母 真係賤到

克警賣港，死返大陸住啦

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

屌 又老屈

輿論戰開始！

認真問 就算枝竹真係示威者帶黎嘅整跌咗 警察可以咁樣塞返落去㗎咩？

有片影到

嘩，好撚傷ar,紅撚哂,點解仲未死？

好彩有片

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

片段如下
請手足back up然後推爆佢

聽日記者會咪話冇資料 撚鳩全香港人

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

漏左砌生豬肉

班仆街黑警用苦肉計

Dllm

PUSH

之前啲「那渣」野分分鐘佢地做

哇屌
黑衫人都唔係
仲之
後生仔出街就有罪啦

死黑警

推！
律師

我相佢
因為警察做慣呢d野

黑警出街小心啲呀

有人拍到片證明佢清白

記得畀盒飯盒

backup link:

1. 射頭 爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 葵芳站室內射tear gas
5.北角 警黑勾結
6.太古推人落電梯
7.插贓嫁禍示威者

721 721 721
麻包袋麻包袋

pish記者

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠

咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

有冇人講返重點，可以幫到手足

氣油彈會傷果啲位？ 又老屈

p

所有迷底都解開
真相只有一個

屌佢老母

點撚算今日好黑暗

補回片段

pusj

整場衝擊行為嘅幕後操縱人係香港警方，咁就可以解釋到建制派所提出嘅裝備精良嘅原因！！！

全部都係黑警做

出核彈都唔割蓆，因為全部都係警畜卧底做，香港示威者全部奉公守法

推呀

太子酒吧街現況

now影到成個過程
佢地仆硬街

好撚過份喎
屌佢老母

好彩now影到咋

似係自己仆街擦傷

Pus

痴撚線，要做都返狗屋先做la, 俾班弱智既陀槍香港真係好危險

死得未？未死得就唔好出嚟獻世

搞大件事

屌你老母 推

屌
推

黑警插贓嫁禍 法治?法你老母
仲有幾多單係冇比鏡頭影到 冇人知
屌你老母死黑警死全家

pish

721
811

cls

推！黑警死全家！

警察痴撚線

全世界同我入黎推爆佢

好在有片救人

你估你拍緊使徒行者咩屌

走狗

有片

推!!!!!!!!!!

發夢有朋友講
政府最驚就係輿論倒向
搞事行為次數可以減少
反而多d搞和理非集會
18區地鐵站街站播片宣傳
呢間政府已經制造左大量黑才料比自己
等多d中立人士知道政府惡行 輿論就會對政府不利 對佢想搞分化政策就變得不利

況且唔再有暴力行為政府無藉口分化人群

政府最驚你地向中立淺藍不斷洗腦
因為佢地要用藍絲同中立人士孤立反對政府勢力
政府搞分化戰術你地更加要分化你地反對ge勢力
文宣團ge 方法長輩圖，扮淺藍滲透等等 更應該就向地區發展

呢個運動方向係時候改變

班畜生會話係幫佢執返

我有片

push黑警正仆街

屌，啲狗真係無法無天

痴線 好嬲

點樣淨係可以燒到呢個位

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Push
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

From telegram
Now:

屌 插贓嫁禍！

仲有呢單都要煲大佢啦
乜嘢武器庫丶炸藥儲存庫
根本就係黑警賊贓嫁禍

有埋片

Now 全程影曬

哥仔行大運

推上去比記者做彈藥質問

pushhhhhh

NOW影到黑警插贓嫁禍 推

sorry 唔識擺片

- 黑警係不誠實證人
- 有參與暴動或非法集結
- 嚴重違反警察通例同埋使用武器守則
- 濫補, 鄉黑合作

屌你啦
你幫佢地諗籍口做乜撚野呀

[有片，推！]警察插贓嫁禍放竹入示威者背囊

有片

推。。。。

留片救人啊

賤撚到

死全家啦 屌你老母

PUH

推！！

有幾難諗啊

不分化

妨礙司法公正

最主要要揾到插贓個警員係咩名。

絕對妨礙司法公正
可唔可以告佢哋

今日銅鑼灣事件 連CCTVB記者都睇唔過眼!!
不停問佢係咪警察 問佢張委任證係邊!!!
無線新聞播左成分鐘有多!!
連CCTVB都幫我地 大家唔係放過班狗掛??????

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

Dklm

ＣＬＳ！

文宣！！！
要推俾記者知呀！！！

Now 影到，大家 backup，仆街冚家鏟，
直頭要解散呢個冚家鏟政府，嬲到到唔到聲。

記者朋友聽日記者會一定要問

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架

PISH

DLLM fucking popo

黑社會
721

真心問
就算嗰支竹真係示威者跌咗嘅
警察有冇權問都冇問就塞返落去佢個袋度
我唔希望聽日記者會聽到班死黑警話幫佢執返

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

黑警
721

睇cam囉

以後法庭仲點信任何黑警既證供？

好彩有人影到，個後生仔真係大命

沒有最無恥

煲大佢

back up片,facebook信唔過

黑警正仆街，死全家啦

唔識post片

有片影到係狗放落去

睇黎明刀明槍要變

絕對冇權 如果咁都得以後個個比人放毒品都得啦

有晒片, 狂推!!!!

60 70年代慣用手法，目的係嫁禾

屌佢老母呢班咩野黎
人都唔撚係
要還架

推到仆街

睇完好想喊...

屌！721！

backuped

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

依家黑警有咩做唔出呀！？
黑警死全家！！

借個靚位

[全世界入黎] 防止五毛再搞分化 推行有實質功用既檢舉制度

支野仲長過個背囊,會唔會咁on9插係到出街呀

推呀dllm

希望段新聞片救到你

721
開槍打頭
混入示威者
室內催淚彈
罪無可恕

Now有片影到晒

文宣組入: 關於醫療船

重要post，幫推呀！

6.太古地鐵站零距離開槍

今晚叫佢地起身柯夜尿

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

之前law lecturer教落
即場講既野可以當做證據
因為附近既人可以聽到做人證
大家以後識做

我好怕警察會講，支野本身係喺示威者身上面跌落嚟，佢哋執返入去
求下記者聽日問問題精簡啲，問中重點，唔好再俾機會警察避而不答
我真係好痛心

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍

文宣/民間記者會！！！！

死仆街

now 影到曬

811

狗死全家

救佢please

生豬肉

不偏不倚（假）

呢個有片可唔可以告番轉頭

極醜惡 最撚無恥就係班狗

Hi 所有冷氣軍師聽令
運用你識既語言將今晚既事翻譯比外媒
1.警察扮示威者混入人群
2.示威者投汽油彈及磚塊
3.少女被爆眼，恐永久失明
4.警察於太古內1米行刑式掃射示威者
5.北角黑社會集結打人警察不執法
6.警察招乎北角集結人士

記得收集proof, 如港媒報道
Cnn reuters bloomberg bbc 之類

班狗咁拉人 到法庭真係告得入？我知香港就冇法治 但官唔係佢地既人黎

佢一定係話無資料

麻包袋！麻包袋！

妨礙司法公正？

仆街黑警

好彩影到

Back up ar

仆街黑警
有晒鏡頭影住

太古mtr 禁落地制服繼續瘋狂打

我屌你老母！！！！！！！！！！！！！

好明顯仆街整親

死黑警，公安死全家

屌你老母死黑警

721 推啊

up

倒不如…

推爆佢啊屌佢老母死黑警

睇完今日就嬲。直接同班狗死過啦！！

不要說推，請說
721
85
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証，黑警故意放竹落示威者書包到

佢哋唔配做人 理應立即吞槍自殺

快backup片

DLLM

你班狗全家落地獄啊

即係證明到差佬會加料
之前貨倉攻擊性武器d案件都可以用黎推翻

推啊 屌你老母

垃圾黑警

721

黑社會死全家!

以為睇戲先會發生嘅事
屌你老母

無恥黑警又砌人生豬肉

屌你老母 你班仆街不得好死 要你地呢世都抬唔撚起頭做人

有八婆想出名，眾手足幫幫手

而家黑警所作所為連電影都寫唔出咁撚狗閪

所以更加要記住
以後被指控任何野記得「我冇嘢講」
控方有舉證責任，標準係要做到毫無合理疑點
而家有晒證據警察插贓嫁禍
警察唔再視為「誠實可靠嘅證人」
即使佢指控係你身上、屋企搜到任何野
都千祈唔好講「帶嚟自衛、買嚟觀星」之類
會被視為承認物品屬於自己，佢需要證明少樣嘢

只需要「我無嘢講」
佢有責任證明件野真係屬於你
依家更加有插贓嫁禍嘅合理疑點

On9既大撚把
咪撚理佢哋

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

整長輩圖

屌你老母黑社會

班🐶係咪自障
真係當全世界都睇唔到

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

燒傷係撚咁

會唔會淨係燒到菠蘿蓋個位
盲未呀？變植物人未呀？死未呀？
未就收皮啦 向狗總報工傷

唔好意思 補一補link 我驚太後冇人睇到
[有片，推！]警察插贓嫁禍放竹入示威者背囊

推死你班冚家剷

好明顯啦，明老屈

警察無個係好人

癡撚線

Push有冇人幫到個男仔

黑警我屌晒你地老母
完成五大訴求之後一撚定要清算呢啲垃圾

有冇得fc枝棍本身唔屬於個男仔？

唔想俾位班狗入話本身枝棍係個男仔，只係放番入去

最藍嘅廢老都明發生咩事啦掛

放翻入去都唔得啦 證物可以亂咁塞架咩

難d
有名你叫廢老

借copy